到了晚上，它翻轉過來，露出一個真正的泡沫床墊背面，形成一張42×72英寸的床。買不起短跑運動員？換一輛小貨車|Emily Pennington | 2020年9月16日|外部在線
所以，註冊一個社區花園空間，翻開後院的床，或者在你的窗戶上安裝一些種植箱，然後開始吧。兒童和家庭15周鍛鍊計劃| Krista Langlois | 2020年9月12日|戶外在線
在瑞典南部的住宿和早餐會上，卡爾森經常和兩個朋友輪流做粥，在他做飯的日子裡，客人總是稱讚他們的飯菜。追求完美的一碗粥|克拉麗莎·魏| 2020年9月11日|食客
在拐角處，一堵牆把辦公室和他的床隔開了。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
對於在床下儲存的點菜，或者可以在床、壁櫥和其他地方移動的袋子，Dokehom為您提供服務。最佳床下存儲解決方案| PopSci商務團隊| 2020年9月9日|科普
我的醫生堅持說，一旦我歸檔了這篇文章，我就躺在床上不出來了。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
我又回到夢中，突然有人在我床上的窗戶上敲了一下。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
過度執法和不反應之間的區別在床上很明顯。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
在伍德赫爾醫院，臥床救護人員在推著拉莫斯進入急診室時，一直在竭盡全力請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
雖然暴力犯罪在床上急劇下降，但暴力仍在這裡持續。對警察殺手的憤怒-和警察| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野獸
她筆直地坐在床上，雙手猛地舉到頭上，發出長長的、可怕的尖叫聲。宅基地主人奧斯卡·米切奧
路堤或路床是由巨大的打樁開始的，非常寬闊和堅固。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
不要盯著別人的妻子，也不要問他的女僕，也不要靠近她的床。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
就在睡覺前，一個小男孩和他的妹妹穆里爾吵了起來。兒童的方式|詹姆斯·薩利
她用手帕把包裹緊緊地疊在一起，把包裹儘可能地塞進床墊和床之間。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努